［Scuba Diving] 潛水人士入曬黎！！

想問下大家初初學潛水係邊到考O仔, A仔？
係香港會唔會學到好d上網睇見話香港水濁都handle到去到外地會更加得心應手
大家分享下自己既潛水經驗

留名

有冇人玩開free diving? 想學

樓主 : 問 scuba

三樓 : free diving

香港O
外國A

西貢好多人潛水，好靚

其實西貢幾靚，最近唔知係咪大陸停工， d水仲清左

香港o 想去日本/台灣考a

有無黃潛店推介？上年係外國考咗o仔都未潛過

Captain Dive🤔

香港考到牌基本去到外潛無問題

建議香港考o，學好個底
再岀去外國考a，個底好嘅話，其本上考a你當玩住學都得
利申:潛水教練

巴打你平時週末會唔會帶fundive?
而家冇得出國潛，想喺香港練吓技巧先

呢排疫情又再爆，所以都唔會岀到大船fundive，不過如果夠4個人以上都可以book快艇嘅